[AOA] Ace of Angels討論區[4] 祝AOA新一年行好運！

歡迎加入AOA討論區

AOA(原名:에이오에이)

AOA是Ace Of Angels的簡寫。成員們都有著一個特別的天使名字。而天使故事就是七位天使與連結地面之門的鑰匙持有者，半天使Y發生的奇妙故事。七位天使經常透過水晶球看人類的世界，透過水晶球她們喜愛上了人類的音樂，忍不住好奇的Y，於是利用手上的鑰匙，開啟了地面之門，與七位天使來到地球。

AOA的出道單曲《Angels' Story》在2012年7月30日正式發行，主打歌為〈Elvis〉，並在8月9日的音樂節目M! Countdown正式公開演出。官方粉絲名稱為ELVIS。而現場演出則會有兩個版本，分別是樂團演出AOA Black（五位成員參與）和舞蹈演出（七位成員參與）。完整的AOA有8名成員。附屬子團有AOA Black(Band Team)、AOA White(Dance Team) (仍未有任何演出)及AOA Cream。

AOA成員介紹

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

自我介紹短片：

劇集電影綜藝節目出演列表：

歷代主打歌

Excuse Me

Bing Bing

Good Luck

Give Me Your Love

Oh Boy

Heart Attack

Like a Cat

Short Hair

Miniskirt

Confused

Get Out

Elvis

Album詳細資料:

子團:

AOA Black

成員: Y Mina Choa Jimin Yuna

代表作:

Moya

AOA Cream

成員: Yuna Hyejeong Chanmi

代表作:

I'm Jelly Baby

AOA White

成員:Hyejeong Seolhyun Chanmi

(暫未有任何作品)

個人作品:

Choa

代表作:

Flame

Don’t be shy

Jimin

代表作:

Call You Bae feat. Xiumin@EXO

電台/綜藝節目/官方網站:

Instagram：

Choa:

Jimin:

Yuna:

YouKyoung:

HyeJeong:

Mina:

SeolHyun:

Chanmi:

留個名先

留名

LM

新人留名

AOA 설현 & 권혁수 ‘Excuse Me’ 샤우팅하면서 아잉춤 도전!!

AOA Seol Hyun ideal type?, AOA 설현의 이상형은? (테이 계탄 날!)[테이의 꿈꾸는 라디오] 20170126

一位留名

Excuse me cuse me baby cuse me cuse me

5號人歌GB stage

留個名先
AOA宇宙第一

呢個朵唔好亂認

新post留名順便再祝賀一位

突然一位 覺得興奮

真係估你唔到

邊有諗過第四個禮拜(唔計首週)仲有一位拎

呢個真
前排仲要咁黑

估唔到冇打歌咁耐都仲攞到一位
重要係mcd

實力證明一切

智珉有公仔㗎

Wow

有6個紋身啦
好似係

Jimin 嘅紋身最正都係手指嘅ELVIS

一位粗卡

啱啱搞咗號 放個圖先
草娥

點解播唔到gif

要po返條原link

咁如果係手機度上傳要po上gifhy再po link?

Yes

唔整個月亮出黎咪幾好...

月亮頭不知幾正

我唔識欣賞個月亮

我都唔識

agger

月唔月亮佢都完美carry到

Yuna好番未

魔術大卡：choa換任何
魔術細卡：chanmi換choa

魔術大卡我有chanmi

睇你換唔換 我多出黎換咩都得

可以呀 但點搵你

[Fancam/직캠] CHOA (초아) _ AOA _ Excuse Me _ Simply K-Pop _ 020317

好鐘意佢地依種笑容

竟然開v live

女神

Music Bank Goodbye Stage

Jimin

telegram: god_choa

條AIRPOD繩

唔洗打石膏,可以著返鞋啦

可愛

mina好醒

點解

佢摭住自己弱點

...okay

我雪

靚
型

今日音銀超水準
連平時live唔突出既雪炫都聽得清楚
姐姐個look滿分
有少少似啲保母
好想比佢照顧

頭2張好影到好cool

頭2張影到好cool

SHHK

Music Core

不朽的名曲

CHOA

好想奶mina啲腳趾

你死開啦

Mina件衫摺起左

Immortal Song

Festival 好正啊

唔好咁啦

佢地IG又係度玩野

廁所自拍好MK

呢張好有懷念爺爺feel

之前嗰幅仲似啦
btw 我老婆唔mk

好慘
成日講到佢平咁

事實黎

MLT
My Little Television?

Mina x Seolhyun

又有幾粒鐘可以慢慢睇啦

自從無CHOA 之後一集都無睇過

宜家仲會唔會好似以前咁, 有錄影 未CUT 完整版

係yuna jimin果d太勁姐

呀姨煮蛋個到都露左條深溝呀

好耐之前整理D綜藝劇集既List，但依家已經荒廢左
有冇巴打有心機可以搵埋link放入去

有幾多人整

AOA Seolhyun & Mina will be doing live broadcast for MBC My Little Television today.

好靚呀

開始了

拉住MINA 走

笑鬼死

俾左telegram你.....

god_choa？
Search 唔到你

條友識唔識教狗架

而家得唔得？

救命

媽呀

dungchee追住mina黎un

笑到我肚痛

識貨

死狗公

一係你俾id我

@seolhyun_lihkg

Pmed

Mina

隻狗 點解會覺得有得un

爬文啦ON9 上一頁貼左啦

霸氣

好惡

抵罵啦

mina ig隻狗

真狗公

人玩狗 狗玩人

抵啦

Dong

最尾個張已做wallpaper

D社

[간판스타 D-1] AOA 초아, EXCUSE ME

Yuna剪短左頭髮

嗚呀

短髮正

成set有170張
包已打

有啲之前老早有

痴線冇睇半日咁多圖

TT都剪短左咩

un唔到mochi就 un Mina

Dungchee

mina睇得好開心

bb啲相好正

隻狗好撚咸濕

係咁擒MINA蘿友

幾次見親佢都係搵野nu緊 屌

咁雪咪好危險

Dungchee多數唔理雪

第一次咁葡萄隻狗

姐姐都無人識

我好奇個老闆睇左邊張相
睇過但又認唔出

crayon pop果個（好似係）

似係啦

唔怪得話靚左

你咁講咩意思先

你係咪想比我屌

林厹係add我台服定美服同你係叫咩名

off左topic架啦
見佢新po無留名

台服呀

新飯留名 我愛dong

十線女團有新飯

醒吓啦，主席黎

Dong主席

笑左

[Ellesse x AOA Choa] 17SS CF photoshoot behind the scenes

姐姐

啊仔你地醒下啦
毒撚揮

新飯留名

最尾果張扮綺夢？

啲圖真係好怪

村姑

mina做乜尻

輪回眼

可愛dong

我dong

你個名

93line都係99地
Btw好可愛

俾Mina傳染左姐

可愛會傳染

With Elvis mv

好Q

首歌真係好正

日專runway係咪有summer concert 2016片？
睇完個YouTube 好正
聽日去信和搵下先

送比elvis嘅歌

係 不過好貴

A Bluray
B DVD

好感動

呢首真係超好聽
配埋個mv啲片段

agger 對elvis黎講呢首歌好正
睇完覺得好warm

早啊

我老婆

DongDong

嗚呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀各5叨科各5

!@#@!#@!$%#^%$^^&%$^&%^&*%^*&%*&^

林厹請冷靜

Gihskjddhoshdhdjsjwkkssjg

正到痴線

!@##@!#$@%$#$%#^%$%^$%$&^^&%*&^%

林厹冷靜啲啦

短髮太撚正 可唔可以全隊短髮

TT唔比短髮

短髮

Yuna 又係長短髮都carry

BB

又變番黑

舊圖黎

剪你個嘴

點解佢可以咁_

有on9基因

訓練隻狗變左隻狗訓練返佢

有啲野真係無極限

Pn9無極限

樓上小心D講野

好ON9

姐姐都有份去

我姐姐

去左秦國 究竟做咩去呢，有幾多個去左

仲仲有MINA，上面個張好戴CAP帽GE

呢條片咩事?

22個鐘33萬VIEW

出名了

好正

屌呀！我去左韓國佢地先走去秦國既

頭先一開youtube都見到
btw 真係幾靚

個陣係幾正既

想問吓雪雪同On_Mina個節目幾時會有中字

騰訊
OL

依家都咁正

依家on9到我認唔出

真乖

mina頭號老公唔係浪得虛名

你明明就係同mina熱戀左唔夠1個月就去左gfriend到(好似係)

好耐唔見

你無資格

聽聞第一會花心係你

又準備集體欺凌

係邊都見到你

夏天

邊個生日咁把炮

#AOA Jimin, Seolhyun & APINK's Naeun was in Bangkok, Thailand for a private birthday party

Mina and Hyejeong as well! thanks for the information ELVIS

邊個咁大支野

mina得意到痴左線

林厹你staff黎wo, 咁都唔知?

好似係我黎

FF

咸濕dungchee update...

mochi: 你咪撚過黎

醒未呀

屌佢個樣好似好撚驚
:又要比佢屌...

以上求換 智珉啤牌&ID Card or Choa 啤牌

Mochi 毒絲+出街唔聽Mina講
都幾多問題下

咁多位巴打對眼有無事
真毒唔敢出街無事

無事呀

學都唔返，全日係屋企hea

幾時先到聽日

忍多幾粒鐘

頂住先

番工安全渡過

我老婆見唔到我一排就痴左線

好colorful

你係咪用colourful代替左其他字眼

MK

ho MK ar

呢個髮色真係幾MK

我 立即 屌你老母

對蔚b好失望

FEEL到 AOA CREAM 就快 CB

NFLYING GG

其實我自己幾鍾意佢Mk feel

唔mk

唔係呀麻

#@$$#%@$#%$%#%%^$%^$%^$&^&%^%&^&%^&%^&%^%&^&^&%

呢個真

短髮都咁正

Sor 睇漏左
自隊

短髮真係好撚正

CNBLUE完之後不是夢

Yuna IG follow rvfriend
Fancam account

mina隻狗好幸福

果然係hey妖精

其實係順豐狗又打歌

屌
順豐狗
load左兩秒

仙女

哇

好索

下面果張睇完好想同佢去旅行

FF吓都好

望鏡好珍貴

呢段未po

高汁

好可愛

望鏡頭

BB夜媽媽post啲咁既相出來想餓死人咩

SHHK高汁

最近縱壞左佢，我會話吓佢
睇到之後即刻沖左個杯面食

[INFO] 170217 AOA's Hyejeong to join the new crew of 'SNL Korea 9', first brodcast in March

Dong老公s molamola

雖然多D 見到佢.

不過SNL

不如上我結

SNL

雪雪

咁我寧願我結

比雪炫對眼吸引住

ElvisHKG米花牌集資

早晨

低汁會員pish

真毒幫手推

我wife

你班咸濕仔

利申：咸濕仔

隻脾世界級

我BB

又變左玩Mina

跪求 起底組 搵佢id

小電視有冇唔係QQ嘅source?

草娥真係好正

姐姐梳月亮頭真係後生翻幾年

真係幾靚

超靚

@#$$#^$%#$%#^%$#^&%&^$&%%^

頂你地做緊D咩

$&&)(/(&/&$/

咁點得呀&⁇々†№©」‼

好想打佢個PATPAT

縮手啦
係都我打先

呢本咩黎 睇到我眼都定埋

Btw 你地發生咩事

我都好想打
Btw呢本係CeCi

啲獸性

打者愛也，你識條鐵咩

嘩 mina

收鳩皮啦你
你打鳩其他人算啦

...我都唔知講咩好

But

mina

係咪又push得好辛苦

獻醜就不如藏拙

喂喂喂講咩啊
駁唔到
點都係咁可愛

Yuna短髮真係好屈機

po前小小Yuna
po後小小Mina
咁大對比

雪炫ho ball

好想同DONGDONG瘋狂玩overwatch

要啦

冇人知佢id

鬼叫佢咁咸濕

會打機既DongDong

狗公有獸性，發情要un un un我可以理解，un返狗乸係ok
un mina就唔幫佢，一於剪

重點

但係佢係un mochi不果先un Mochi主人

26/2 AOA Jimin & Mina as guests for KBS Hongkira (10PM KST)

mina當mochi囡咁養，都叫做mochi媽媽

笑醒左

on x 與女神

好得意

話曬係你個唔知幾多個ex, 講野客氣啲好wo

你收皮啦

點睇我都專一過seominahyun啦

雪炫好wild

癡線架

Del左相

教你整月亮頭

個po黎左連登仲係好多痴線佬

駁唔到

明明來來去去都係得痴線佬係呢到，點可能有轉變
aoa無清泉

我係清泉

新人留明

我bb

我女神雪炫到底係幾多人嘅bb

一日都無一版

因為個個都去晒隔離post

冇計 人地有新歌
又變番20線女團

冇轉會

無跳船
係花心姐

呢度有新歌都係推得快少少咋

個樣同遇到咸濕狗個時一狗樣
btw台面啲錢又係做乜鳩

第一眼以為陰司紙

同主人一樣 唔知做乜鳩

做狗重好過做人
btw 又人仔又yen又美金

嗚哇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

佢隻狗個樣真係好傳神

依加淨係記得隻狗係咁樣

雪炫去左Madrid

去左三四日啦

眼鏡娘

感覺完全唔on9

Watch Project N LIVE with #AOA Hyejeong

live yuna 好瘦

又甩鞋

當我冇講過啦

lm

aoa 啲歌特色黎

Jimin: 衝力射鞋

靚到

記得開聲

估唔到呀姨煮蛋係最多hey
hey hey hey hey

有Hey=AOA歌

而家成個腦都係hey

聽心攻個時都無為意有咁多下

170226 이홍기의 Kiss the Radio - AOA

push

雪炫咩事

Pish

我屌你老母呀

今日公演有Yuna

我屌 放手啦

睇住啊

賣唔晒要係日本到賣

道門設計一定係拉一拉就會趟開

電門

呢套衫真係好正

上面PO 左.自膠

日本不嬲會賣

新嘅7人車不嬲都係咁開門

option來 好似係

申利 有牌冇車

西你面，咪再話xx

快點西我面

Mk

唔新啦 幾年前已經有

有得就咁walk in買親簽碟

Meet & Greet碟呀

呢條裙好勁

好似電線膠紙
仲有個幾星期炸

喺日本買左隻比AOA更地底嘅團，可能隻碟都出左成年，仲平過meet&greet個價

開名
唔開名都俾D提示

後AOA一個禮拜cb

hellovenus ?

no

乳就少女

好似體操衫

是咪想打架

冇追post 仲有幾個星期做咩

🥜🥜🥜

好似演唱會著到咁

係喎唔記得左

抵啦
唔好打我呀，不過我都唔係買wjsn
都話地底到唔識
估唔到夏榮隻公仔moon post

so............

最後一次minx(新名唔改記)?

呢隊真係超級地底
記得當年舊登有post

我連高登有人提過都唔覺
最近地底級ge團我淨係識呢d

星期六去見我雪了

影到mina縮左水咁嘅

係
話左地底到無人識

我買過1隻碟架
諗住支持下新人...家下隻碟扔左lu~淨係有留返張卡
[img]

今朝機場嘅片

唔係講緊so字頭咩
我買嗰隻係sonamoo黎

diu柒左
sonamoo聽過無買

其實佢幾時先會學識獻醜不如藏拙

個樣

唔通練緊凌波微步又話你聽

匈奴躝返上大西北啦

班匈奴唔識欣賞mina

佢剩係可愛已經好無敵

Agger

cool

視頻版

CHOA

Mina 既笑容真係好正

做乜野

勁

Seolhyun sexy dance

Yuna

Yuna 唱得好有感情

硬係覺得르미越黎越肥

[quote]硬係覺得르미越黎越肥[/quote
？]

我指chanmi隻貓

俾家姐搞到咁囉

#OOTD 係咪會日日有

做咩影到咁

肥dong

btw chanmi隻貓真係

短裙仔

[INFO] 170304 AOA's Hyejeong confirmed to join the new crew of 'SNL Korea' season 9, first broadcast will be on March 25th at 9.20PM KST

見我雪

大神

我雪no.1
同佢講long time no see 佢用返韓文同我講一次

我雪世界第一

SHHK
有神快拜

跟

SHHK真係好勁

勁乜鬼，痴線

Dong老公

Old news
Btw 屌呀

on9 post佢自己出來做咩

成日post埋d野
好似好寂莫咁
睇到我心upup 咁

之前個篇係傳聞，tvN話未confirm
琴日個段就係confirm左

Btw #staystrongdonghusband

Ahh so Chanmi bb reveal in her ig live ystdy that they gonna perform Aoa Black without you at their concert..yess!Hope youkyung gonna join 🙏
有AOA Black

忘記唔到中二嗰條仔

jimin rap

姐姐生日快樂

姐姐牛一

Choa生日粗卡

姐姐生日粗卡
快d嫁人

我姐姐生日快樂

PCA Queen happy birthday

C9又大一歲

我雪G Market新廣告

姐姐年紀都開始真係有返咁上下

姐姐可否不要老

隔離post某位朴姓人瑞都未嫁得出 幾時輪到姐姐

極度懷疑我識果個人瑞

86年個位姐姐?

Sojin auntie

講還講唔好開名

Mina BB

Show blocked user - yuna

左面個個好靚，睇得出充滿內心戲

其實係發緊牛逗

有冇巴打星期六去睇CON？

應該都係

你又有得去啦
葡萄

準備上機

Onboy個個禮拜都去見雪炫

完美食相

屌睇到呢兩張笑左

有冇咩地方好推介
行程都未plan

[INFO] 170307 AOA's Chanmi, 9MUSES Keumjo, APRIL's Naeun, MOMOLAND's Nancy & more to join K-STAR's new acting survival show 'I Am The Actor'

點解打碼

遮住件衫嘅牌子
Btw 雪炫既笑容好正

11號 - 奧林匹克公園

Hot body

我雪呀

生日快樂🎂

媽啊

我想養呢隻貓

你養mochi ok?
唔好搞me

澯美

夏天巴

頂 停啦好嗎 呢到都有你地嘅蹤影

支燈好失望呀唉，仲諗住今次終於似返d樣

35日都未爆PO

無人識

好慘

啱啱到韓國

PO下圖推PO

你又唔po圖

雖然資格論係on9
但你資格講

等相

PO相囉

cafe update

冇左隻眼

我都係

港奴星期五收工先飛

啱啱到嘅會唔會相認左

到時11號相認

9點15機

我毒撚唔好相認

笑得有啲牽強

係喎，艾豬明明有隻眼

個個都飛去韓國睇

原來咁多巴打唔聲唔聲都走左去睇

話時話...呢個咁敏感時間有演唱會會唔會俾人屌...
你知D泡菜有時幾ON9

琴晚係酒店睇電視見到produce 101 s2個長毛笑左出聲

有冇巴打聽日會去排演唱會周邊

有無人覺得佢有啲似signal wong

應該會

巴打們會幾點去到會場？

文福bb

3點掛

想問係咪唔比帶相機入地架

瞓唔著點算好

緊係唔得啦

諗住朝早去fnc影下相添
唯有唔帶啦

希望一訓醒就米九
好驚到時睇唔到

我雪好可愛

去會場喇

KCMHK SHHK

點夠你玩呀

俾人周到你手機偷影，趕你走都似

大家見唔見到呢

一陣過黎朝聖先

有冇到場巴打講下現場情況
周邊多唔多人排

同問

幫推

已到
目測有200人排緊

咁多人排我仲諗住晏啲先去啲

我都係 野都未食

屌我仲係fnc到

仆街我岩岩起身

點解會有兩條隊排
邊條先係

左card右cash

問多樣野，點攞飛

一抽即中yuna卡
btw好似係3點去排隊換飛

冇晒眼鏡布

中雪炫卡 有冇巴打同我換草娥

有無巴打打算拎完飛之後去食飯

離遠睇，我都認錯DONG係雪

我都係
Btw dong 換jimin

代fd換
Yuna換mina

我都係惠晶卡

終於影到
排周邊嘅大家見唔見到

我重複睇幾次先認到

草娥卡

排隊無聊篤左幾下

咁多仲要順序排
有排搞

幾點排隊入去呀？

1630

留意到나區有hk人

入場啦

個場都幾細

屌啦 先到就企前d
遲左排添

一包包個d米嚟

我都好想睇啊

好撚正呀

有今生冇來世呀

屌 好撚正呀

係後門會唔會等到佢地

Everybody say what?
btw 失戀

Mina派心心俾我

幾時先可以再見佢地

應該唔會掛

草娥係樓梯行落黎同我擊掌啊

我原本接到一個波架
比我後面啲人拍走左

屌你

個波係我隻手到跌返出黎..

個波係我腳邊碌過...

咁岩我果邊係choa

好想要

AOA solo stages
Chanmi - Go Hard or Go Home (Iggy)
Hyejeong - Like a Dream (Ben), Bloom (Gain)
Mina - 24 hours (Sunmi)
Choa - Dont be Shy

AOA Jimin also performed her new self-composed song 'HEY' at the concert

Yuna - Beautiful (Crush)
Seolhyun - Formation (Beyonce)
Jimin - HEY

AOA also performed Boy in Luv (BTS) and Bang Bang Bang (Big Bang) at the concert

Choa都掂到我手仔

你地隻手可唔可以比我掂下

巴打成世唔洗手啦

正呀

好掛住佢地

D人可以同佢地影相
我淨係可以係出面用羨慕妒忌恨既目光望住佢地

這些機會...

我都係j返之前fan meeting同choa握手算啦

去日本咪得

放張預覽先

那有錢...

渣圖

93line combo attack
驚你唔爆血管

又一個

更渣嘅圖

Fanclub photo-card set係點拎？

開場前用金卡換

我同fd都冇帶到
重要韓文睇唔明

有冇巴打用choa同我換mina

好空虛
有DVD出未

咁快就空虛

好羨慕大家

好想再睇多次

依家見到mina就諗起佢跳24hours

Yuna solo stage

mina跳

佢屎忽幾正

唔著褲小短腿

有無影片流出

SPAO轉代言
AOA同EXO都冇晒

唔怪得韓國間spao得鬼佬鬼妹

同求

新PO咩TITLE好

後演唱會症候群

小短腿

真係不得了

無圖你話佢唔着底褲都得架啦

淨係著左底褲姐

冇得睇既我表示仲想死

入場chanmi成家係我前面
極矮
相反choa老豆好高

你就好啦

Mina arrrrr

可以見晒成家人
仲握到choa

係張圖入面見到我自己個背影

咁你都幾後

我係頭幾行之不過我夠高
遮到最後班人睇唔到
中間隻手舉得最高有燈照住係我黎

目測家姐149

放住幾張先 咁多位巴打晚安

Ka Ming大神

BigBig又出黎曬

IP都唔洗check

老實，其實佢着呢d oversized 恤衫真係好撚正

影唔到我

好想影到

唔係 佢話ip唔洗check丫麻

睇樓上以為講緊我
87年生
對號入座

岩岩食左choa麵館
個呀姐笑得好開心

佢著乜都咁撚正

Mina做乜正左咁多

因為你地平時淨係識睇胸
而家先知MINA有幾正

係掛住睇佢無胸

到底有胸的mina會係點

個個都好sexy

不敢想像

可能會冇咁可愛

無左賣點

可能都仲係咁on9

賣點: on9

Jimin God&Puss

TT俾人屌到del相

咩事???

百看不厭

應該呢度好多人會轉飯

呢個就一定

好似食珍寶珠食得太

其實我係求圖